【社會實驗】黨鐵前線到底係咪黃？｜慢半拍

都話前線黨鐵職員真係好黃啦原諒了

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

周街嗌人手足

笑到仆街

都幾搞笑

查人飛就一定藍架啦

好多都唔係附例執行組

CEO

係連登見人鳩嗌手足見得多, 係條街就真係少見

13歲?!

捉人唔會升職加薪， 咁捉做咩?

個星戰同仆街mon配曲

前線係黃

開頭叫佢自己執返張卡條女好似幾靚

Free HK

星戰音樂

員工順便批鬥埋藍絲做黃啦

唔好咁痴線啦

青衣occ已經擺左警犬監察
無呢支歌仔唱

2:33 笑撚死

2:33個係便衣?

唔明2：33有咩笑位